[認真討論] 九巴月票會唔會改變左轉車站生態

聽日正式用得

即係例如以前我葵芳想番元朗

69M 搭到大欖先轉68M

因為轉車站免費轉乘

但因為而家有月票

咁我就可以69M搭到荃灣地鐵站就落車 直接總站上68M

同埋應該會多左好多2蚊廢老搭車情況

e.g 搭左2,3個站就落車

其實不嬲未到轉車站都可以原站轉車
例如大把人268x元朗轉268c

同城巴一齊開果d過海線係咪繁忙時間九巴唔會出車

係 結果唔係點叫聯營

好撚賤

聯營線根本應該對外公佈邊D時間狗巴開車

唔主動公佈真係好仆街

係囉 唔明樓主想問乜

佢應該係咪問 如果有咗月票
咁會唔會為咗有位坐而去總站上車
而少咗人去轉車站轉車
btw 我唔係住果區
所以唔知咁樣搭本身有冇免費轉乘

好撚爽
市中心坐巴士返友愛
費事行